AOA珉娥三度輕生 公司火速回應：已送往醫院治療中

南韓女團AOA前成員珉娥8日再度上傳鮮血直流的割腕照，直接點名前成員智珉、雪炫以及前東家代表韓成豪，表示「我不想委屈地死掉」、「死後要折磨你們」，觸目驚心的照片引發擔憂。對此，所屬經紀公司也在第一時間做出回應了。

根據韓媒報導，珉娥所屬經紀公司透露：「看到權珉娥SNS貼文後，馬上就報警並通報119了，現在救護人員已經趕到權珉娥住宅前，正在試著開門（進去）。」而公司相關人員則是在趕往珉娥家的路上，隨後在珉娥被送至醫院後表示「正在醫院接受治療中，沒有生命危險，請大家不用擔心」。

此前，珉娥8日發文，直接點名成員智珉、雪炫，以及FNC娛樂的代表韓成豪，說道「我不想委屈地死去，申智珉、韓成豪、金雪炫好好活著吧」，並提及家人「沒有罪的我媽媽、姐姐、家人們會說不出一句話地哭泣吧」，並要求被點名的3人給予精神賠償，還諷刺對方「是只知道錢的自私的人」。

接著珉娥也表示「（公司）結算也沒有好好算清楚」，合約簽了8年，莫名背了沒有明細的30億（約7450萬台幣）債務，痛訴：「那些不懂我11年間的歲月受到什麼樣的對待，就只因為我說了她們是旁觀者就批評我的人們，給我聽清楚，那些人是沒辦法用話語表達的垃圾一樣的人。」，甚至激動道「我死了以後要折磨你們」。

樓主出文未

成隊AOA（或者係話成間fnc）唔會得佢一個被壓榨

孭咗30億債務 ????

終於肯爆黑幕
鏡頭前後根本兩個世界黎

睇黎雪炫都有份做bully之前仲j過佢

Feel到佢就快用晒社會同情
第一次 轟動
第二次 同情
第三次 快啲出嚟睇耶穌

又迫害牙雪

2天前點名隊友冷漠旁觀… 珉娥再曝「給予我力量的是草娥」：很喜歡她

珉娥說：「老實說在我看來草娥姐姐也有些敏感，做起事來也是完美主義，她本人很累，成員們也因為這樣很累，我也是。」並表示詳細內容無法講太多，並透露「但我很喜歡草娥姐姐，每個人都有不被理解的部份」，並表示對方是在首爾的成員中「給了她力量的人」。